我地已經取得階段性勝利!!!!!

俾啲掌聲自己

階你老母咩

勝你老母

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

勝你老味咩

收皮啦屌

動議撤回啊勝利

好多五毛喺twitter洗版令外國某啲傳媒誤解咗
啲五毛話贏咗了完了
香港人再示威就係無理取鬧

大家一齊上twitter文宣解釋真相
政府立場：撤回但不給予民主普選

麻煩睇清楚事實，並沒有任何勝利

起底 => 負評 => 永久封鎖

屌你老母

一個訴求都未回應呀
唔好畀港共呃呀
五大訴求 缺一不可

屌你食屎啦唔理你真膠定假膠

勝你__ __

死開！

請善用不推po功能

階你老母
仲有記住呢個政府信唔過

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

而家先行到第一步，你同我講呢刻係勝利
你對唔對得住班手足，死左的兄弟姊妹？

咪on9,贏條春咩？今日林鄭條八婆又撚尻香港人咋！

信林鄭如自殺，
宜家林鄭嘅舉動，只係暴政其中一步棋。

冇撚嬴過啊仆街

勝你老母
又跳咗個啊

今天我...